街頭胸襲日女兼打人 中國男東京被捕

日本東京一名28歲中國男子，涉嫌今年5月在街頭非禮女性，更動粗打傷事主。疑犯周五（7日）被警方拘捕，他回答警方問話時，聲稱「因為見那女子漂亮，就想摸她。」

警方指，被捕的鄭勇男報稱兼職維生，他今年5月在東京大田區街頭，向一名跑步回家途中20餘歲日本女子上下其手，先摸臀繼而胸襲。女子大聲呼救，鄭竟動粗踢向女子背部數次，令女子受傷，預計需治療一個月。

都唔似廿八才

支那豬有樣睇

第一眼望去我以為係相撲手

去拍av啦

冇改錯名 果然夠勇

38就差唔多

垃圾人種